(認真post）直播食譜- how to pan grill a steak

食材：
牛扒兩塊
岩鹽適量
橄欖油適量

Bring to room temperature

解說：
用金屬平面物件夾住牛扒可以加快3-4倍速度解凍（frozen steak) /bring to room temp(chilled steak)

今次呢兩塊牛扒比較深色係因為係chilled dry aged steak)，dry aged完嘅牛扒會比較深色，wet aged嘅牛扒就唔會

係咪royal級先

牛扒冇分royal級
例如美國嘅牛扒分級（有高至低）prime,choice
加拿大牛扒：prime,AAA
日本:A5,A4,A3

你買唔到嫁

🍑 Royal
🍑🍑 Royal
🍑🍑🍑 Royal
🍑🍑🍑🍑 Royal
🍑🍑🍑🍑🍑 Royal

要訂先有

How to make:
1. Bring to room temperature
2. Add salt and olive oil(tips: don't use extra virgin olive oil) to each side of the steak
3. Add olive oil to your skillet
4. Heat your skillet with high heat till you see smoke rising from your skillet(smoking hot)(tips: 千祈唔好用易潔鑊）
5. Put your steak to the skillet
6. Pan fried your steak for 1.5 minutes per side(rare/1inch thick steak)
7. Rest your steak for 10 minutes
圖片後補

今晚晚餐前菜
Buffalo mozzarella with cherry tomatoes

邊度買？

你冇得買 得佢有

超市

下次試下用butter爆完garlic 再grill rather than using olive oil 有陣蒜香味 今日試完

好撚柒煩

royal 級

使唔使訂？

bin到 2018

我鍾意原汁原味，butter煎牛扒容易窿,如果淨係爆蒜蓉就冇問題，個人覺得如果買貴牛扒靚野就唔使搞咁多花臣

呢兩塊咁好味嘅牛扒都係喺city'super 買，應該全港得city'super 一間超市有dry aged steak 賣，不過佢係賣得幾貴，dry aged美國長期穀飼（350days/ usda prime)西冷要$195/100g,dry aged 西班牙Galician Beef(大約草飼養12年嘅老牛）牛柳要$160/100g,前者差唔多等於A5山形牛西冷嘅價錢，後者等於M9澳洲和牛嘅價錢，所以其實都好貴，如果你地要買dry aged Galician beef ，我建議你地買西冷，因為我試過西冷好食過今次牛柳，個人唔鍾意食肉眼，如果dry aged西班牙Galician beef striploin同dry aged美國long term grain fed striploin比，美國就係全方位完美，西班牙就係世上肉味最濃嘅牛肉，但係就犧牲左tenderness

留名睇royal級柒頭

戇撚鳩 得city super有dry aged 牛賣

Butcher club shop都有得賣，不過唔係超市黎

牛扒識食一定係sous vide

f

我哋都買唔到㗎啦你整黎做乜撚野

仲以為你屋企好大添 原來係個死窮撚 食個蜜桃都要曬命

請問牛扒係邊度買

你係唔會買到 專登訂先有呢個級數。

咁係邊到訂先

呢兜垃圾咩黎架，用黎拜神架？

中間仲係rare
都未去到medium rare

係呀，我鍾意食rare

煎完塊扒仲有成條肥膏

西冷係咁，本身有條肥膏

邊到買

你唔會買到架

要專登訂先有

royal級？

邊到買?

睇到用olive oil已經唔駛再睇

唔放條rosemary一齊煎？

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

你買唔到㗎啦

又唔係唔曉中文，英文唔掂又要夾硬嚟
扮嘢扮到你咁真係好鳩肉酸

睇二三四幅圖睇得出樓主係自己房整舊肉 儲下錢好過啦royal 級

坦白講 整到咁真係浪費哂D食物

你用乜撚野油咁把炮

睇落好似好好味。
不過算啦，我都係買唔到得過恨字。

屍油

點解樓主無論食桃定係煮牛扒都係係張電腦枱上做？🤔樓主唔係上等人黎架咩？🤔🤔🤔

收皮啦你

係咪ROYAL級

樓豬言談間始終流露住果種自己最識野 一定要威過你既傲慢 睇到人好唔舒服

張枱要訂先有

我得一塊特秀炸

頂

最撚慘係下下都露底俾人發現根本無料到

唔係royal真係唔想食

因為張枱係royal級
問洗問邊到買
你買唔到
要去果欄訂既

網上欺凌~

睇到好尷尬
點解唔正正經經打中文

個汁係水蜜桃汁？

好想問樓主係咪我識嘅人
我又有個friend住唔知公屋定居屋
但係好撚想上流
以為自己識食牛扒 講兩句法文 放袋巾就做到上等人

屌 教學就教學啦 用咩英文教學 而家唔係唔識睇英文 不過你用左英文教學係咪想顯得個直播食譜會royal級啲

樓主咁royal 屋企冇理由有果種銀色兜!

royal級扒

睇得出佢啲英文根本就唔掂
How to *cook ^a steak:
1. Bring ^the steak to room temperature
2. Add salt and olive oil(tips: don't use extra virgin olive oil) to *both sides of the steak
3. Add olive oil to your skillet <--其實最好唔好用your，冇必要，用番the最好
4. Heat your skillet *on high heat till you see smoke *rises from *it(smoking hot)(tips: 千祈唔好用易潔鑊）<--其實"until it smokes"就夠[sosad句子咁樣太累贅]
5. Put your steak to the skillet
6. Sear your steak for 1.5 minutes per side(rare/1inch thick steak)
7. Rest your steak for 10 minutes

我認我係grammar nazi呀 不過都係睇人笑既，好似樓主哩啲買個日本桃就覺得自己不可一世嘅傻鳩就緊係要盡情恥笑架啦 食貴野但住狗屋都唔會令你高級啲架 認清個事實做人謙虛啲啦，你哩家成個小丑咁，笑死人

樓主啱啱中學畢業+精神病
唔好怪佢

Royal級？

Royal

Royal Cup

係曬說曬真A5和牛

樓主張royal級電腦枱係邊度買

牛油爆garlie,d油會唔會好快黑?

要專登訂先有 全球得一張

樓主d royal桃開到(2) 點睇

你唔會買到的

不能否認呢件扒煎完個質素喺飲食台算前列份子

張枱大到，間屋大到，果然係royal級

royal級嘅屋
我地呢啲普通人唔會買得到

連登柒頭

樓主,請問你可唔可以加我入你提過既前列線group阿??

🍑

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

又食靚桃

Royal級戇鳩仔

我個個禮拜都去citysuper 買dry aged 牛排食啦 有咩咁特別

我想買🍑呀，ching有無好介紹？

你買個D係咪ROYAL級呀?

唔係

royal

royal級

辣殺

leave name

我買唔買到?

lm

又係呢條傻撚，仲未柒夠？

Bin C

binc